每次岀去嘅手足留意

頭先係太子站附近見到有人偷拍，佢係見到著住深色衫嘅人就會影，路過放狗嘅都會影 (當然有影埋我)

我係有當面屌柒佢，同埋睇住佢del咗相關嘅相，不過我估計佢已經影咗好多手足嘅大頭

無錯，佢有權唔del相或者比人揭穿咗之後直接跑走

但我希望岀得去行街嘅手足，打醒十二分精神，除咗留意狗之外，多啲留意身邊事同人，每一個小動作，你唔知會有咩影響

見到類似依啲事，請你岀聲，唔洗怕柒

因為你愈大聲咁屌，自然會有人過黎幫你

香港人 爭氣

每個人身邊都有國安

推

借個位

返嚟喇香港人

???????????????????????

推
手足小心

真係國安黎？

Push

push

屌出街行到成身臭晒 好唔好意思搭車呀
同我換好衫先至上車返屋企呀

仲有呀睇下你個柒頭
夏天個頭成個蓋咁 熱都熱撚死啦
快啲剪走個柒頭佢啦

up

唔出就唔洗搞咁多野

街頭抗爭根本過晒時

國安應該唔會被樓主兇到去del相
可能係689 d報串藍絲

Sor覆完先見到張相，我以為講緊影樓主個個
7ed

九成係報串籃絲
屌佢兩屌已經手都震晒

On9